劉鑾雄大罵廢青

劉鳴煒雖是劉鑾雄長子，但他一直以來行事低調，但他真正「成名」。

源於前年5月，時任青年事務委員會主席的他接受訪問時，發表「去少一些旅行存首期」，該言論一出被批離地。

但劉鑾雄對長子劉鳴煒評分很高，但對於外間批評兒子離地，劉鑾雄不認同。

反而覺得現在年輕人才離地：「現在的年輕人太安逸不懂挨苦，不知道成功是要挨出來的」

劉鑾雄還說：「香港最有錢的那一二十人，個個都是省出來或者自己挨出來。

不像現在的年輕人，有錢就去旅行沒錢就去刷卡。

你叫他不要去旅行，還慘過殺他父母。」

劉鑾雄還大罵住劏房的廢青：「住著那麼小的房子，有時間去看漫畫。

卻不懂得去做多一份兼職改善生活，現時的年輕人只會怨天尤人，又怎麼能怪別人。」

劉鑾雄還分享了他的致富心得：「第一，一定要勤奮，第二，信用很重要，這個是從我媽媽那裡學回來的。」

記者問到做生意要夠狠？劉鑾雄卻說：「我不認同狠，但要有膽量，其實我很心軟。

很多人做了對不起我的事，我也不計較。

因為我很滿足，老天爺總是照顧我，我已經很開心。」
反而覺得現在年輕人才離地：「現在的年輕人太安逸不懂挨苦，不知道成功是要挨出來的」

劉鑾雄還說：「香港最有錢的那一二十人，個個都是省出來或者自己挨出來。

不像現在的年輕人，有錢就去旅行沒錢就去刷卡。

你叫他不要去旅行，還慘過殺他父母。」

劉鑾雄還大罵住劏房的廢青：「住著那麼小的房子，有時間去看漫畫。

講得好岩 見過有唔少崇日崇韓既廢青 番parttime草夠錢就即刻去旅行 唔好話買樓啦 結婚都無錢呀

推

1

有錢去旅行->太安逸唔捱得=廢青
捱緊住劏房->唔一星期七日廿四小時打工=廢青

結論：後生是罪

唉... 依家 D 年輕人 , 唔識貪污 , 唔識玩財技去呃鳩散戶錢 , 唔識賺盡港人既錢去玩女人

你地年輕人 唔係貼地 係離地